紋身完全冇問題!!!

但紋到對手又龍又虎花Q晒 又要怨畀人用有色鏡睇係咩玩法？

好似紋身之前唔知咁樣 係弱智定唔係香港大

最鍾意話外國夠點點點 碧咸都成身公仔
碧咸幾億身家添 係國際球星仲成日做善事呀
你學足晒係冇人用有色眼鏡睇你架

唔好誤會 我覺得紋身真係完全冇問題 係你個人選擇

好多傻仔紋到花晒仲要怨返人轉頭

要怨就怨你自己冇衡量清楚 你係香港 紋到花晒會係引人側目架啦 外國點都唔關你事呀

又要紋身 又唔想承受社會目光
又要煲煙 又唔想生肺癌
又要做雞 又想攞貞節牌坊